[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3325）

2030 日日GEL

個)

買你老母收皮啦
祝你買乜輸乜
買個角大就細買細就大
埸埸開對家
條女俾狗屌

gd

）

10抽1 200

中左抽1派100，如果中聽日先派

lm

Lm

Me

88999

我

1

.

屌以為tg.. sor bro

。lm

法國晚黑乞親都係奈同莎

屌又miss

認真問
其實呢到係咪比起全盛時少左好多人

咁撚惡

ok

yes 河床12m同星之力都走 好快佢會再第三個ac

我老闆未食藥 sorry

似足你

佢好似copy上個post p牌仔打字

咪撚煩

去海洋公園

P牌仔得罪你呀屌你老母

sor.. 為求最快lm 冇睇到

好難得先中
緊係gel下

心痛我手足哈密瓜

Cls 重未屌完 ？

0300半大

啲毛多到

唉算
贏咗d錢 撞多口a米半大

問題2場比你gel 到開唔到

屌 又第11

咁仆街啦

我立即屌你老母

仆街了

d毛多到

唔會bam既咩

都唔中你嫁啦

贏撚晒啦 點玩

唔想派佢 好撚惡

Quote個d都會比人ban

屌你地。我叫完雞益你地
你地report我？

賓菲加大船？

重抽

yy

Y總中了

我係佢秘書
佢未出糧比我 派我都可以

高清圖同樣pls

直頭有春袋添啦，屌

重留ok?

天理何在
鬧人被派
M咩

重抽啦

支持

見唔到鮑魚不過露點

高登咩

ok

祝你買咩贏咩
買上盤開上盤
買下盤開下盤
買大波 半場開大
買細波 0:0完場
買角大 半場刷爆
買角細 冰到完場
好人一世平安

yy都唔撚知你乞黎做乜 咁撚有錢

咪就係

懶獨特要賓菲加

做乜尻真係

同我地d職乞搶飯食

支持重抽

佢之前玩圖比人ban左ac... 咪大9佢

糧又唔出 dllm

賓周加

我要學拿卡了

刷個牙番黎miss派

明天請早

大家有冇玩股
唔知一陣跌定升

細波 gel

莎莉犬依兩日乞左幾多 有冇手腳報下數

點解條女咁撚多毛？

屌沖個涼又遲咗留名
好撚嬲

1000+

半大高手唔係冇原因

係都係

賓周家半客派100 唔洗lm

我想你輸

下半先主力架

沙士非

屌咁好pay我又黎 波蘿！

唔好禁黑心啦

阿甲半和

咁夜都有鐘仔

泰妹黎

我都想試下

偷圖
唔想理佢了

莎狗！

半場0:2ok?

你知架
唔係咩
你派馬會咩心情？

屌 成個男人咁

下次貼真人相 麻煩user name

Nice

唉 利記 我屌你老母
抵你英超第二

邊度人

包包！

A米9.5s 重心

你地有冇咁高要求

珍

playhard都串
lm比佢追擊幾日
佢狙走左幾個大戶

有無人派小妹

要叫到好似寵物小精靈咁

我小戶 放心

買左半大同上盤
齊叫

好人巴

屌
依場無角買

Sick 球

其實巴打你講真定係假膠 如果係真其實應該唔好再賭了 再賭落去連累到屋企人就唔好啦
利申：有親戚賭波輸到仆街仲累埋佢屋企人

岩岩發夢夢到A米秒goal 1:0

我買緊裝

我啊

你親戚點輸法
講來聽下

打咩！打咩！

小妹輸好多有無人派我 派多d可以做其他野.....👉🏻👈🏻>////<

一日派4k表示肉痛

how much?

好彩發夢

miss sana

咪撚講 咪撚理假膠

絲打自貼派100k

😳

佢上個post話1200

響未

開波未

阿甲半和易撚到

再諗下 自己 買低水 半格都冇

收息24

YY派我未
買利 輸到仆街了

36分鐘 0射門

？洗唔洗我貼條阿狗飛出黎

想睇

Ac襟屌

$5000防衛者盤goal

屌啦媽 阿甲踢緊波??

無龍門

50k?

50$

幾錢

都覺佢似假膠 真係日日輸錢咩
唉 我真心左

個個都屎忽對鏡頭

A米禁屌

岩岩山度士我用$10篤晒左邊

tg me？

比甲大波

。。 日日輸錢好出奇咩
串到。。

Report 了

算啦唉
唔想再login

222

大把錢喇驚西

很大嗎

關你撚事咩
你老母收皮啦
祝你買乜輸乜
買個角大就細買細就大
埸埸開對家
條女俾狗屌

安特21

2:2

goal

好惡

利物浦 -1/1.5

0：1 保地高花

沙士菲1-0 射門

屌你法林

小妹想學食煙唔開心 輸曬

屌法林

A米角大？

波大大曬

s

巴甲大波日

小妹得D。。。

9.5s 重心

半大24

4-4-1-1屌

沙士菲垃圾到

安特頂實 訓了

我貼哂欠債excel出黎都話我假膠？
你估我好撚得閒呀

小妹訓了 聽日要翻工幫老闆口交

1:3

安特31 ya

半全大

a米踢左10分鐘都唔知做緊咩

度咗一分鐘 重心追數注
防衛x小仆街x老虎
3x1
唔中問我老死yy拎返

有當拿隆馬應該穩陣掛

係你真係好得閒
欺騙我戈心

阿甲半和gel爆

半大 針
追返注全細先

係我黎。有咩問題

起左你底 10個po9個係假膠

屌。。搞到我都笑撚左

AC米蘭 主其他

欠債係真

中派1000 1個

睇黎a 米唔會入 又要靠客

好型棍

屌你老母 中國功夫

中派100000000000

練了多年中國功夫，第一次出來遊行
請你們吃定花生等睇戲
cap唔晒sor
手機太細

已爬po 咪再撚我

希望手足唔好咁易信人

真心即場入球細好穩

屌你老母夜媽媽笑左出聲

我認我成日出假膠post
但我欠落十幾萬債係真人真事

你話咩咪咩囉屌

小弟謹記於心 多謝巴打提醒

a米 fg 99%

半大24屌

ac禁屌 下盤杯

7:00見

2030係咪買左半大阿 屌

我咁唔受歡迎我走囉

智甲半大24

唔會再信你

防衞者gogogo

你po18+相好快會被ban

針得俾頭先果場9球吸哂d入球

挽留 唔好咁啦
好耐冇夜媽媽笑出聲

A米入未

咁都 00

玩留

多謝
支持我就食左佢

唔好再up欠債ok?
就黎識背

有冇新圖呀屌。。比小小誠意
點挽留你

等緊1.5大

阿甲開左波未 點解仲未震

屌你老母1.62賽前大

搵唔到個post
樓主下次唔好開啦

45分鐘兩邊加埋得一射

點解無即角

智甲入波未

輸到人都癲
第2次失去理智地食精

講真定講笑?喺淘寶淘左件愚人節版本阿仙奴球衣

高路高路 覺得有暗湧
要買就記得 落個保險 買和波

好變態呀你 食藥啦

終於有新圖 高質會員

火柴好撚煩 block 9左佢算

block唔落手 終於有新貨

山度士nba

a米 半大24 訓算

a米落到平手低水 下盤杯cls

屌2場巴甲都半大 我走去買智甲

大家咁想我吞精
咁我吞囉

巴甲兩場半大

山度士全大 cashed

禁住黎屌

去左買a求半大

頂住下盤plx
忍痛買左下盤

邊隊fg好

想2k單頭轟一注 有冇水？

買埋小保加半大
訓醒收錢

2邊龍都勁

A米 no goal

米蘭

又中精選00

智甲奇蹟半大ok？

咁癲...

認真？

等2倍入a米fg

認真 我買左2.5b

明天卡爾馬下盤。極穩極重心

又俾人撚

屌 智甲又無波入

我買2.5b 賠推薦你買 no goal 冇衝突

半場一球先啦

智甲重演3:6ok？

Ac fg上

打牌賭波齊針贏完大飛永遠要輸返啲出去

又俾智甲陰撚左

ac走地讓緊平半

賓菲加讓半變成受半

半場0:5 叫反cup應該幾多倍

買左咩

智甲半0全3是夢嗎

下盤杯買下盤是常識吧

不是

咁都唔入屌你老母

邊隊

除左拜仁有場開半格 真係場場下

阿甲不如斬左佢

協議小球黎 訓得

賓菲加對住個龍射中間

戒賭仲好

假撚過閪

燈占要左賓菲加第一球

沙士輸撚埋 屌

齊輸

足球過關 2x3
星期日 30
戈亞斯(主) 對 明尼路(客)
入球單雙 單@1.90
星期日 29
福塔雷薩(主) 對 哥連泰斯(客)
第一隊入球 主@1.87

想跟就跟啦 早啲休息了 今日

希望2條過關4x1 會中

阿甲成場成場波得2腳射中龍

有咩心水

又輸兩千 唉 點算

去少啲旅行

啊甲有無絕殺

賓周 FG?

睇到悶 扮有進攻

Asw要獨立隊...

好悶 有波入未

有ching防衛者嗎

我買左注 賓周走地

屈福特戰隊

泰拿尼斯1:0 Got!

和波食晒

不了
賓周大注左
包下咬頸

又話下盤

下盤小注左

大注左賓周平手
ac贏就jump

賓菲加換c朗上場未

再前d就12m

Ok

benfica

Goallllll

0:1

頂撚實呀 賓周

入多粒再講 1.5大

主隊好波 fake龍門

追多粒好冇你地覺得

訓乜尻
馬拉機訓教？

賓周 成隊正選？

頂撚住

Lm!!!

死仆街

快撚d喇

Ac ng?

又你

賓周入多粒皆大歡喜

不 一係官入 一係完場

呢句真

又贏lm

客

Lm ok?

你自己呢？？

放完狗 食完m 記 想屌下波

我買左阿狗jumped

meto 半大2k

又話下盤杯 針

比多球

跟左燈jim 收米

唉
酋長杯 1:2黎明

咁夜。。

Jumped主Fg

驚咩 唔係自己錢

Gchi

有冇想用tg 認真屌波 分享心水嘅 (每次出心水必須有真飛 )
有興趣 留個tg
唔好意思留名嘅

1:1

炸

越位

why

真？

好撚彩..

越位在先

sor.. 岩岩熄左電視
返房

頂住呀

賓周換咩人。頂撚埋佢呀

屌你曾人小乞得100得100

屌你老母 炸

追左賓周仔第二粒 幫1.5叫埋

1-1拎返半格可以嗎

今日d友誼賽難賭到。。

現你大注左客wo

咪入呀吊

...
就算贏都未追到阿狗條數

咩事？

咁樣中柱 冇運

門柱好波

中楣。

射得咁靚 補頭鎚條友弱智

屌啦。。
自從係咁屌反摩
次次過關都斷一。。
比佢咒撚中晒

買左無下一球

賓周加入多球 幫幫大波友

賓周一換人就比人禁屌

上半場先比人屌得勁

佢都變返旺

封咩

差d12碼

咪同佢相反左依家
jumped

拉一拉 以為有12m

11未 屌

睇怕要jump

邊隊12 呀。頂

Ben

快手

唔入比人入啦

似有絕殺

賓周上呀

完未？

屌你 好像傳番波比龍咁

1.5b jump

jump

補幾耐

4

唉
我都係訓教算

客搓完場

0：1完

-30k追到上-1.7k 好撚辛苦

下一口？

阿甲第一 主場受讓

我以為係自己開post

5:30 高路 ?

獨立隊goal

各位。我嚴重考慮戒賭波
可能再見我唔到
唔得。真係輸太多

知喇知喇

🤪

屌你老母 小注推就中
大注就炒屌你老母

追10頁都唔係屌波
一係吹水 一係lmlmlm
睇到心都散

獨立半客cashed

5:45買唔買讓主勝？

凌晨係咁
冇波賭
日職個陣大把人屌波

高路？

Yes

高路無敵主場 讓淺左好多
但照去了

定入球大2.5？

巴甲依家馬會唔開讓球盤咁狗

獨立fg 1.97

Me2前日psv輸到on9 仲有尋晚辛尼特迫害半大

9買 訓先

蔚山 2:1

咁撚高水
我買左半客平手得1.6幾

琴日上盤日 去左打牌 冇撚買到 今日包晒頭

過檔未

半和慘死

Same

呢個星期日jump左20k

又岩岩開波

早

叫星

高路入未

獨立隊頂實

高路高路入未

第一條飛同晒路我要晒盤 串埋小保加 加拿根亞

高路高路開唔到上盤踢黎做咩

唉屌你老母 轉頭又要返工 想死

屌你咩
上次買主比人轟2粒
買對家又fg

蒙柒雷

巴拉圭甲
波坦奴半場 讓平半
超級屌打

7:00角大

已經返緊 想死

贏咁多 仲返？

凌晨波俾狗到 屌你老母

角大

防衛隊紅格

屌你老母朝早波 唔識入波係咩事

冇賭成日 日日上黎叫春only

高路高路jump

昨日啊仙奴死幾多人？

蒙特雷 jump too

GOALLLLLLLL
第一球 cashed

Fg 幾多倍？ 我買左主w

賽前買 @1.87

屌你老mo 蒙特雷 射都射唔出又等死

又扮

叫左你哋小心 高路高路 有暗湧架啦

有冇必中料？ 輸左22k個心好撚痛 仲未找卡數

好易 一陣7:00角大

屌你老母輕鬆輸半 又jump番賓周加贏個d

買細 會nba

角球點玩。。

戈亞斯 正氣少少 得唔得
來個第一球睇下

高路高路輸撚死了
準備跳樓

場場0:0

1:0未

大大大

唉屌 高路高路上船先
夠薑0:0完場

諗唔起點解 唔買高路高路盤tim

高路唔入比人0:3 la 大家都開心

打風隊+1 買唔到jump

一球上盤救全家

上盤9射0射正

穿到盤我食執屎食

70min la

對唔住 原來真係會0:0

屌你老母1:0呀

戈亞斯大波玩撚完

77min lor

輸到失控

屌你 朝早波真係比狗賭
全撚部細波

2c

唉 又輸幾千比高佬

龍都無中過

高路高路仆街死

1:0!!!!!!!!!!!!!

狗衝10.5S

9.5-11.5

垃圾明尼路

高路高路0:0 FT

屌出聲。。

高路高路無敵主場 又撚狗

3c

冇人數角？

蒙特雷又輸
屌 逼害上盤狗

協議小球害撚死人

4c

見佢讓半一高水 已經避左
岩岩又on99上左平半

大硬

死晒了

5c

未買到刷到仆街 高追了

all jump

1:0

唔L玩了

岩岩11.5 2.8 訓身追數 輕鬆啦

高路高路
蒙特雷
輸撚死人咩

1球都冇

智利絕殺劇本呢？？？

高佬擺明唔想入

神早流流又豬晒

9.5-13.5

haha 9.5b穩到

哥連咪撚炸 屌你老母

屌你老母0:0ft!

識貨

晨早流流又針幾千

勁共半場8c 8.5bgelllllll

有無link

9.5b 10.5b gel左先
訓了

打風隊投胎式踢法

投胎式

小仆街唔撚落底仲幫人救角

即係點

745半大

6c 了boo

仲未買

刷得咁快 未入

福薩 半大全大gel

12.5 13.5 14.5 jump

呢場無出水

Half small 100%

有，尋晚出 1.5 4.1 2.5 2.92

半大上

半6全14 ok?

仆街蒙特雷

蒙特雷無料就唔好讓人 la

拿根亞1:0

買大開細 買細開大

漢堡仲未派成日了

半大派

喺post?
點解會miss咗

小保加角球數字預測？

7

半6全14

11.5S應該要離場

拿根亞半大

係
福塔半大全大
好似係利0:3果陣出

8點另一場即時點解買唔到

Lm 快入波

卡拉1:0

墨超

颶風fg

即場都未開就入

無訊號？

墨超大波呀

拿根亞半大未

唔清楚我App仲封緊

係唔係我問題

早晨 小保加fg

仲封緊

訓咗 無計
希望智甲呢場中

On9
2場墨假客讓平半都失波先
有冇咁撚假

Tiger好波

墨假幫手半大呀

Tiger半埸前會返Cup

角比多7

馬會直播

2.07買哂11.5SB走場算

7c

泰格上

Tiger對家goall

10.5b

外國手足可以試下
拿根亞半場破蛋

場智甲唔係有即場咩田

瓜達1:0
1.5 -1

小保加no goal入手

8點開撚曬對家

小保加依隊垃圾唔識入波 no goal頂著

巨峰入未呀

8-4

Tiger cup未

-6 比力刷埋佢

角

8c
1c

場智甲肯開未

小仆街入波未

Home

拿根亞食撚屎

8cccc

奇蹟半大

拿根亞全場兩球小

快刷

拿根亞goalll

食撚屎終於肯入波

tiger 咁多card。。

以後都要講食撚屎 食撚屎 叫完會入波

Tiger RC home cashed

On撚9tiger
紅撚埋 踢條毛

唔入就刷啦

紅左特別勁

1分鐘2yc1rc係咪打緊假

小保加角呢

小保加入未

拿根亞VAR緊

肯開即場未

係

Ng

Foul在先，唔計

半6全8

笑撚左

Dllm 又炸

又fake

力造半和

又炸 入1球都咁難

-4c

拿根亞細波水泥gel

tiger做乜鳩

11.5-13.5 全針

瓜水泥gel

9c-3

等緊都等唔到高水10.5

9ccc

呢一輪墨假阿假巴假智假全細
殺晒大波上盤手足

唔會

癡撚線架 屌你老母 入兩球都唔計 屌你老母

9ccccc

Tiger 又針

大波逼害

10c-2

10c

10ccc

求4 刷爆佢

到小仆街刷 爽

小保加 0.5/1

10c

買大開細 買細開大

求3 刷刷刷

11c-1

賠率小仆街有排刷

垃圾老虎

連刷

0:0

角大入手

想入13.5b

12c

-2

收錢

又贏

輕鬆啦

Tiger上場咁撚勇猛
今場一黎就失波加rc
On撚9

12cc
11.5

me too

D波假到肉撚酸

刷佢老尾 比多2c

一齊贏

連c牙

how about 智障甲組9.5b?

笑撚左 69分鐘買10.5s 73分鐘爆

11.5b gel

識野

開左？

戒角

中場應該會開 唔係我放火燒馬會

巨風隊呢隊垃圾場撚場都大巴00

上半場攻得幾勁

比多10c

未起身買唔到9.5 10.5

智甲停賽呀？

2.8 11.5

入未

從來唔買細 係有原因

賽前9.5 10.5

14c完

買不到

13c

13

應該8.5-9.5開出

14

太易了

14cccc
11.5-13.5

15

賭角好過啦 dllm

thx小保

巴打唔洗訓？

16

9.5-13.5又中哂

17

場智甲做乜封

小仆街刷完又唔入

小保加真係得名氣

智甲刷角啦

不眠不休戰鬥到底

賭角易到

派我未

小保加投胎式禁屌

輕鬆到

比多c

又贏10注

成晚+$100贏多兩三口派

提格 波都未中過龍

輕鬆

Lm先 一陣返工留唔到名

大家幫幫手叫拿根大波

刷角呀

唔洗留 頭十有你名

未派冇錢追15.5

1516171819

15.5b

報定

追咩 夠啦 半6全14up仲唔夠

16c

好輕鬆

夠啦 我都夠水位 唔入貨

勁大戶 10蚊20蚊都玩到肉赤

500蚊買14倍係咩感覺

15.5b 輕鬆

打風隊fg扮狗叫

me pls

屌 刷角唔入波

刷克未肯入未

睇賠率仲有

me

幾角完場？

貪心

角大wo又 輕鬆

大把場次 唔追

打個機返黎16C

我買咗智甲9.5b only...呢場無錢追

點買細 角太瘋

屌你老母 入未啊 兩隊蛋蛋

咁都唔入

下半場中段仲懷疑緊人生 持有10.5-12.5b

唔使驚wo
我不停加注

下面個場即場仲未開波？

小仆街終極禁屌

智甲開即場開波封到完場

差1c

0:1未

補時幾耐？

單邊儲夠十角啦 換一球啦

0.5/1b jump

一球都入唔撚到 學咩人踢波

-1ccccc

刷角唔入波可恥

其實已經1-0

老虎戰神認真左

一早輸970，全開對家

小保狗好撚野下半場開9角,屌你老母又迫害

17未

完

Tiger 強陣純打假

拿根亞大波 唔該幫幫手

你老母走地唔開即係賭少一場

你又10注
尋日佐膠先爽

救命

朝早全開對家

同路

拿根亞real goal?

我買左6.5-7.5先訓
根本角大
唔係上半場 死都冇角

你好燈

封完未 訓得

叫足成場啦 巴打

走地冇左？

半0全3

希望有啦

5.5-7.5高水
最後15分鐘先刷

5ccc

識野 我眼訓 訓著左5.5見唔到

10c完

已取消好撚野

2-0

2:0

Goaalllll

比多粒

屌你老母拿根亞撚狗咁撚啲賭仔

2:0
屌你老母
朝早輸撚哂今日既人工

紅咗仲勁得5得

屌上半場唔炸 大左啦

點解智甲無左即場

垃圾

6cc

智甲即場神秘失蹤
(事後撚)阿甲角大真係派錢

頂 醒遲左 買唔到刷角既霸主小保加

咸巴你出現啦

快手整多粒

你又食十注
可恥
夜晚跟你搵食

尋日全日黑過阿嬌，買乜輸乜
一上黎累死唔少手足
好彩尋日10點後谷底反彈

老虎失控！

又唔見咩倫刷角 搞到我欠一

入夜後無 除左拿坡里 無注中 屌你老母

下 角球係咁

我淨係9角果陣，12.5扑左注
唔夠10分鐘就4連角
即時派彩

3-0 了 邊位手足買大

3:0

嘩 你同雲巴一樣樣

我尋日克勤上半買左8.5，完場得8C
一場豬左17K

神級中位數

我呢

我7.5c btw 我明都暗盤左7.5c

由阿妓果場開始反彈
本身50K，全日最低10K，最後上返44K

古里追和派一

我琴日7.5 3倍

終於無咁傷 頭先場小仆乖重傷

寶蛇可否派下me

我成個系列角球 串哂大波
好撚感動

中到啪啪聲

垃圾堤格雷斯又係唔撚識入波

琴日9:30都中啦

我訓左買完

你7.5 3倍 1000 回血